呢場波算唔算終極假波？

Fifa is real?

咩app?

果個時間全世界得呢場波賭
你話會唔會假

Forza

話唔係假都冇人信啦

輸死我依場

補時入波連走地都殺埋，絕

準備jump

少林足球vs魔鬼隊

有晒劇本，演員又平，仲唔拍套劇俾你嘆？

聽講嚟緊又有幾套新作

阿甲大把有得睇
但演技無大聯賽咁好，一睇就睇得出

身邊有賭仔輸呢輸到屌晒老母

朝早allin左半大晏就又要去入錢

呢場主係大船嚟
輸唔出奇

玩收息波果啲